{
    "refs": [
        {
            "category": null, 
            "text": "Kriegel et al. 2003. Modalit\u00e9 et grammaticalisation: Le cas des cr\u00e9oles fran\u00e7ais.", 
            "html": "<a href=\"/sources/769\">Kriegel et al. 2003</a>. Modalit\u00e9 et grammaticalisation: Le cas des cr\u00e9oles fran\u00e7ais.", 
            "id": "kriegeletal2003", 
            "key": "Kriegel et al. 2003"
        }, 
        {
            "category": null, 
            "text": "Maurer 1988", 
            "html": "<p class=\"western c44\" lang=\"en-GB\" xml:lang=\"en-GB\">Maurer\n1988</p>", 
            "id": "1b7ea60c560367c5dabd362b701bde1b", 
            "key": null
        }, 
        {
            "category": null, 
            "text": "van der Auwera & Ammann 2005", 
            "html": "<p class=\"western c44\" lang=\"en-GB\" xml:lang=\"en-GB\">van der Auwera\n&amp; Ammann 2005</p>", 
            "id": "e54e361a0551b46af378d4e973c3ec65", 
            "key": null
        }
    ], 
    "outline": [
        [
            "1. Feature description", 
            "section-1featuredescription"
        ], 
        [
            "2. The values", 
            "section-2thevalues"
        ], 
        [
            "3. Geographical distribution", 
            "section-3geographicaldistribution"
        ], 
        [
            "4. Etymological considerations", 
            "section-4etymologicalconsiderations"
        ], 
        [
            "5. Theoretical issues", 
            "section-5theoreticalissues"
        ]
    ], 
    "authors": []
}